britney spears後生個陣真係好索

everytime

佢真係殘得好快

Baby one more time

全盛應該係Do Something或者Toxic

同MJ呢段真係好撚索好誘人

唔靚就唔靚，你講嗰d叫青春

Britney bitch

Baby one more time果期

又成日走光喎
個時真係正到痴線

金髮鬼婆絕對正常